{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H200934",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "샘밭막국수"
    },
    "text": "セムバッマッククス (샘밭막국수)\\n\n江原道春川市新北邑天田里118-23\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 10:00 ~ 20:00 , 年中無休 , 180席/部屋:2個 , セムバッマッククスは1970年にオープンして多数のメディアに報道され、真のマッククスの味を受け継いでいるところとして知られている。 この食堂はご飯のように毎日食べられる麺を提供するが、これは信念一つで千年を夢見ている。 マッククスに入るタレは10日以上熟成され、薄切り肉は粘り強い味が特徴だが、蒸して煮る過程を通じて深い味が育つ。 マッククスの甘酸っぱい味には大きな誤算がある。 従来の刺激的な味ではなく、そば本来の味を生かしたさっぱり感で、3番目の味を見れば真価を感じることができる。 真のそばマッククスが欲しいなら、この食堂がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "セムバッマッククスはいつオープンしましたか？",
            "answer": "セムバッマッククスは1970年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "セムバッマッククスはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "セムバッマッククスは麺専門の韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "セムバッマッククスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "セムバッマッククスの営業時間は10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "セムバッマッククスは何日でも営業していますか？",
            "answer": "セムバッマッククスは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "セムバッマッククスの席数は何席ありますか？",
            "answer": "セムバッマッククスには180席あります。"
        },
        {
            "question": "セムバッマッククスには個室がありますか？",
            "answer": "セムバッマッククスには2つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "セムバッマッククスのタレはどれくらい熟成されますか？",
            "answer": "セムバッマッククスのタレは10日以上熟成されます。"
        },
        {
            "question": "セムバッマッククスの肉はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "セムバッマッククスの肉は粘り強い味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "セムバッマッククスの味にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "セムバッマッククスの味は甘酸っぱい味で、さっぱり感があります。"
        },
        {
            "question": "セムバッマッククスは本物のそばマッククスを提供していますか？",
            "answer": "はい、セムバッマッククスは本物のそばマッククスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 370
    }
}